【樹皮經濟】遼寧試行N-2點餐模式

為響應中央政府樹立糧食危機意識的號召，遼寧發出倡議，針對大型聚會，餐廳可實行N-2點餐模式，即10位進餐客人只能點8個人的菜，不足時適當增加菜品，合理搭配，科學用餐，不攀比消費，不暴飲暴食，確保顧客吃好的同時，從源頭杜絕浪費。

此前，湖北武漢、河南信陽、湖北咸寧等地的餐飲行業協會也曾發出“N-1點餐模式”。

拍拖要絕食

3p可以有一碟碟頭飯

再嘈就N-3

黨連飲食都照顧埋

唔該椒鹽鮮尤咕嚕肉撈埋一碟～

遲下愈減愈多減到負數
食客要煮返俾餐廳

聖旨

個個咁鬥法
過兩日就有N-3 N-4
最後晒冷N-N

飯都食唔飽

草食男

收成繼續鬥吹大
節糧繼續鬥減少
大飢餓已經行到樓下準備上嚟敲門

香港應該行 N-3 😂😂

N-100

遲下叫你一日食少餐D-1

一定好撚大獲

中國搞呢類政治運動
最後一定會悲劇收場

同西方，香港(以前)政客 懶政唔同

中國官場寧左勿右
做得過火 係執行水平問題
做得唔夠 係政治站隊問題

下面的人 一個比一個極端

大躍進 可以畝產萬斤 就知
如果唔係糧食出事

畝產十萬斤 之類都只係時間問題

B官本來唔打算做 見到A官搞左 N-1
驚自己唔做 會有事 就搞埋一份

c官見你地都搞N-1
不如搞全中國第一N-2

節約糧食 打餐廳主意 只會係第一步

依家見到中共宣傳體系 持續咁講
代表 習近平唔係講下就算

節約糧食 好快就會擴展到社會唔同地方

幾時n-9？

快架啦

直接n-n啦
on9

黨見今年經濟差幫大家儲錢
感謝黨

第一步應該取消晒所有放題自助餐

1個人點算?

支持多妻制，助長經濟

一個人點算？
嘔/屙返碟出嚟畀餐廳？

(n-3)!

玩落去好快N-9

乜撚野叫科學用餐
乜都加科學落去佢哋知唔知自己up緊乜

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

一齊去餐廳飲水

幾時人食人 每食一餐就解決一小部份糧食問題

其實N-1本身就已經好on9
最多咪N=N,一個人食一個人既份量好合理姐,憑咩要夾硬減走一個人既份量

等睇N-10版本

廿蚊張飲食界幾時攪

大不了咪叫多幾個人去齋坐
一樣食咁多

你同中國講邏輯?

N - N!

乜野n-10 n-n 就應該唔會，反而我覺得會變n/2，不過d餐廳可能會倍大個size抵消

一個人食駛唔駛嘔翻一碟比佢

幾時N-(N+1)

好快會，即係國民要上繳糧食先俾食飯

毒撚要回吐

學燒山講 全國一齊用糧票

毒撚不應有人權

食開3手飯
條公式點計？

一個人食N-2

直接n-n算啦
心靜自然飽

同負油價同一個道理

減份量